其實黨點解唔開放CNO 比英國 6600幻人 做中國人反制BNO 5＋1

英國又落後又危險， 英國鬼個個走去共享中國人榮耀， 英國變鬼島

偉大蛆国唔益英國佬